00後係咪唔睇周星馳,唔聽陳奕迅？

周星馳嘅電影算係香港文化嘅一部份

但而家好似大部份00後都冇睇過周星馳咁

遲啲再講周星馳啲gag應該會比人笑老餅

00010203都會掛
再後啲出世既就唔知了

唉

刷抖陰

因為tvb 式微

一個政協，一個奶共，唔識仲好

屋企裝有線一定睇過

次次見到d人會攞鄭中基同星爺比 都唔會想再同佢講野
張家輝層次雖然唔到 但都做到一d特色野 有d笑料係得佢先做到 阿澤都有d咁嘅表現 不過少好多 好多時都會好似鄭中基咁 夾硬逼你老尷笑

2000唔係

之前睇街訪定唔知咩 見好多都唔熟周星馳喎

00後真係好多人無睇過星爺黃子華

唔洗等遲啲啦
而家講佢啲gag都夠哂尷尬

00後已經拒絕接觸任何舊有香港文化 以無知為榮
90後係最後文化守護者

乜真係有人會拎鄭中基同周星馳比架咩
兩個唔同層次黎喎 先唔講演技 淨係對香港文化嘅影響都差好遠啦

係都要標籤00後

講個客觀現象出黎姐
ching 00後？

建議你講係咪大部分00後
係

見到一啲價值咁高嘅野慢慢比時代淘汰真係幾可惜

係

咁我都係想講大部份姐唔係話全部

如果係比更加有價值嘅野取代都算
但係如果係比咩K-pop 大陸文化個啲取代就真係幾可悲

8090後畀人講咗咁多年 依家梗係講返夠本

個問題同問7，80后班老餅睇唔睇曹達華，梁醒波。聽唔聽新馬仔一樣

每個年代都有自己潮流，無乜好比較

周星馳電影基本上係華語無厘頭笑片既頂峰
應該仲未out卦